啊哥

雖然你整到我好痛
但我都愛你

樓主亂倫

I love you too

樓主兄弟戀

下次記得落KY

唔知點解笑左樓主好撚on9

你驗下腦

樓主繼續

我愛樓主

樓豬個名

啊哥幫我揼good

i dont

你都想john？

按摩膏

你驗吓腦

揼開邪骨

痛完好爽

後悔

垃圾

乜係你呀陳生-.-

我真係鍾意咗小嗌嗌好掛住佢怕醜到紅晒嘅肌膚溫柔嘅聲音尷尬嘅手指

Fuck...

。。。。。。多d打飛機 減少d幻覺

Push

可唔可以示範下 尷尬嘅手指係點-.-？